\documentclass[a4paper]{article}
\usepackage[14pt]{extsizes} % для того чтобы задать нестандартный 14-ый размер шрифта
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage{setspace,amsmath}
\usepackage{cmap} % для кодировки шрифтов в pdf
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage{multirow} % улучшенное форматирование таблиц
\usepackage{ulem} % подчеркивания
\usepackage{tocloft}
\usepackage{float}
\usepackage{lipsum} % for dummy text
\renewcommand{\cftsecaftersnum}{.}
\renewcommand{\cftsubsecaftersnum}{.}
\renewcommand{\cftsecleader}{\cftdotfill{\cftsubsecdotsep}}
\linespread{1.3} % полуторный интервал
\renewcommand{\rmdefault}{ftm} % Times New Roman
\usepackage[left=20mm, top=15mm, right=15mm, bottom=15mm, nohead, footskip=10mm]{geometry} % настройки полей документа
\usepackage{listings}
\lstset{language=C, extendedchars=\true}
\usepackage[final]{graphicx}
\graphicspath{{images/}}%путь к рисункам
\renewcommand{\theenumi}{\arabic{enumi}}% Меняем везде перечисления на цифра.цифра 
\renewcommand{\labelenumi}{\arabic{enumi}}% Меняем везде перечисления на цифра.цифра 
\renewcommand{\theenumii}{.\arabic{enumii}}% Меняем везде перечисления на цифра.цифра 
\renewcommand{\labelenumii}{\arabic{enumi}.\arabic{enumii}.}% Меняем везде перечисления на цифра.цифра 
\renewcommand{\theenumiii}{.\arabic{enumiii}}% Меняем везде перечисления на цифра.цифра 
\renewcommand{\labelenumiii}{\arabic{enumi}.\arabic{enumii}.\arabic{enumiii}.}% Меняем везде перечисления на цифра.цифра
\usepackage{indentfirst} %Включаем первый отступ для абзаца
\RequirePackage{caption2} 
\renewcommand\captionlabeldelim{ -}
\begin{document} % начало документа
	
	% НАЧАЛО ТИТУЛЬНОГО ЛИСТА
	\begin{center}
		\hfill \break
		{Министерство образования и науки Российской Федерации
			ФГАОУ ВО «Уральский Федеральный Университет имени			
			первого президента России Б.Н. Ельцина»	
		}\\
		\hfill \break
		\normalsize{Институт радиоэлектроники и информационных технологий}\\
		\hfill \break
		\normalsize{Кафедра информационных технологий}\\
		\hfill\break
		\hfill \break
		\hfill \break
		\hfill \break
		\large{Рекурсия}\\
		\hfill \break
		\hfill \break
		\hfill \break
		\normalsize{Лабораторная работа №1\\
			\hfill \break}\\
		\hfill \break
		\hfill \break
		
	\end{center}
	
	\normalsize{ 
		
		\begin{tabular}{cccc}
			Преподаватель & \underline{\hspace{3cm}} & {\hspace{6cm}} & И.А. Селиванова\\\\
			Студент & \underline{\hspace{3cm}} & &С.А. Маслаков\\\\
		\end{tabular}
	}\\
	\hfill \break
	\hfill \break
	\\\\\\\
	\begin{center} 2016 \end{center}
	\thispagestyle{empty} % выключаем отображение номера для этой страницы
	
	% КОНЕЦ ТИТУЛЬНОГО ЛИСТА
	
	\newpage
	
	\begin{center}	
		\tableofcontents % Вывод содержания
	\end{center}
	\newpage
	\input{information}
	
	
\end{document}  % КОНЕЦ ДОКУМЕНТА !